[Ocamp 搞手請入] Ocamp政治啟蒙！！！

8 月又到，好快會有一堆Ocamp。
係呢度，好希望各Ocamp 搞手組爸組媽認真諗下
係Ocamp 搵機會同freshman 討論政治 / 分享感受!!!!!

今次運動冇錯係有好多中學生走出黎，但其實仲有唔少係對呢D 無感覺。
而Ocamp 夜話係一個好好既機會 去傾/ 學習 / 分享，要令freshman 明白作為知識份子，作為香港人應有既責任!

推

[HKU/CUHK/CityU/PolyU SU相關人士請注意]有關UQ香港學生被襲擊一事

借個位貼下

有用post 推

中學畢業就要接觸 知識分子，他地會唔會覺得負擔吾起

咪傻啦，莫講話搞手唔彩你，fm都唔會彩你

係個好機會俾Ocamp撚洗底

負皮我做乜，我讀poly年年都搞一次ocamp, 同你講事實都負皮

一二雙腳單腳dum dum dum舉手

今時唔同往日 今年其實好應該咁做 令到多一個歸邊就多一個人 根本呢d係身為香港人嘅責任
利申返先：識大把poly搞手 政治取態十分明確

乜撚野他地